url:http://datviettour.com.vn/tour-du-lich-da-lat-di-ve-bang-may-bay-1203.html
Tittle :Tour Du Lịch Trong Nước | Công ty Đất Việt Tour
content :Trụ sở Tp.HCM:(08) 38 944 888CN Bình Dương:(0650) 3 775 775CN Đồng Nai:(061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
																											Tour du lịch trong nước								
										Chọn chuyên mụcTrang chủTour 30-4Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingVisa passport 
                        Tour du lịch Đà Lạt – đi về bằng máy bay                    
					Tham gia Tour du lịch Đà Lạt để tận hưởng sự tươi mát của khí trời và ngắm ngàn hoa khoe sắc. Một cơ hội nghỉ dưỡng tuyệt vời đang chờ đón du khách!
NGÀY 01: SÀI GÒN – ĐÀ LẠT
Xe và hướng dẫn viên đón khách tại điểm hẹn đón đoàn ra sân bay Tân Sơn Nhất đáp chuyến bay đi du lịch Đà Lạt. Đến Đà Lạt, Xe đón quý khách về khách sạn nhận phòng. Ăn tối
Quý khách đi dạo Đà Lạt về đêm, thưởng thức các món ngon ở chợ đêm Đà Lạt, hương vị cà phê phố núi ở quán Thủy Tạ, ngắm cảnh Hồ Xuân Hương, nghỉ đêm tại Đà Lạt.
 
NGÀY 02: THUNG LŨNG VÀNG - LANGBIANG - ĐỒI MỘNG MƠ - THUNG LŨNG TÌNH YÊU
Đoàn dùng điểm tâm sáng. Quý khách đi thưởng ngoạn một quần thể phong cảnh đẹp nhất Cao nguyên Lâm Viên như: hồ Suối Vàng, hồ Dankia, Thung Lũng Vàng... Đoàn tiếp tục đi vào xã Lát, buôn của người dân tộc Lạt nằm dưới chân núi Langbiang, trên đường đi Quý khách ngắm cảnh ngoại ô Đà Lạt với những nhà vườn trồng đủ loại hoa màu.
Quý khách leo núi, chinh phục đỉnh LangBiang; từ đỉnh núi chiêm ngưỡng toàn cảnh thành phố Đà Lạt thơ mộng, huyền ảo trong sương mờ.
Đoàn dùng cơm trưa. Quý khách tham quan Đồi Mộng Mơ, Thung Lũng Tình Yêu, xem tranh thêu ở Đà Lạt Sử Quán và ngắm Rừng hoa khô - showroom hoa tươi bảo quản nghệ thuật lớn nhất Việt Nam.
Quý khách tham dự đêm lửa trại, uống rượu cần, văn nghệ cồng chiêng, giao lưu văn hóa với người Tây Nguyên, nghỉ đêm tại Đà Lạt
NGÀY 03: ĐÀ LẠT – THIỀN VIỆN TRÚC LÂM - NHÀ THỜ DOMAIN DE MARIA
Đoàn dùng điểm tâm sáng. Quý khách tham quan Biệt Diện Bảo Đại - Dinh 3 (nơi gia đình hoàng tộc vua Bảo Đại và Nam Phương Hoàng Hậu sống một thời gian, viếng Thiền Viện Trúc Lâm, đi cáp treo (tự túc) qua đồi Rôbin, ngắm cảnh rừng thông, hồ Tuyền Lâm, núi Phượng Hoàng từ trên cao. Đoàn dùng cơm trưa, nghỉ ngơi.
Quý khách viếng nhà thờ Domain-de Marie, tham quan Vườn Hoa Thành Phố Đà Lạt - với hàng ngàn loài hoa khoe sắc quý khách tự do chụp hình.
Đoàn ghé chợ Đà Lạt mua đặc sản hoặc tự do đi xe ngựa cổ bốn bánh dạo quanh hồ Xuân Hương (tự túc). Đoàn dùng bữa tối với đặc sản Đà Lạt. Quý khách tự do thưởng thức cafe phố núi.
NGÀY 04: ĐÀ LẠT – SÀI GÒN
Quý khách trả phòng, Xe và HDV Đất Việt Tour đón khách tới sân bay Liên Khương làm thủ tục đáp chuyến bay về lại Sài Gòn, đến sân bau Tân Sơn Nhất, chia tay tạm biệt, chúc sức khỏe hẹn tái ngộ cùng quý khách. kết thúc tour du lịch Đà Lạt
 
 
 
Có gì hấp dẫn?
- Tư vấn nhiệt tình, miễn phí
- Lịch trình, ngày khởi hành theo yêu cầu
- Cam kết dịch vụ chất lượng cao
- Quà tặng: Voucher du lịch, nón, ly sứ, ba lô, quà tặng trò chơi
Hotline: 0976 046 046 – 0989 120 120
BẢNG GIÁ TOUR
Lượng kháchKhách sạn
2 saoKhách sạn
3 saoKhách sạn
4 saoNgày khởi hànhKhách Lẻ - Ghép Đoàn
(02 - 08 khách)Thứ 3, 5, 7
hàng tuầnKhách Đoàn - Tour Riêng
(trên 40 khách)  1.395.000 1.990.000Mọi ngày
Theo yêu cầu
 
Lưu ý: Giá trên chưa bao gồm vé máy bay.
GIÁ VÉ BAO GỒM:
Phương tiện: Xe Aero Space + Hi- Class 45 chỗ đời mới, băng đôi, ghế bật, máy lạnh, tivi Đạt tiêu chuẩn du lịch.Khách sạn: Tiêu chuẩn 2 Sao hoặc tương đương: HOÀNG UYÊN, HOA HỒNG, NHƯ PHƯƠNG, NGỌC MAI PHÚ, TÂM DUNG gần chợ.Ks 3 sao hoặc TĐ: MAI VÀNG, LE PETIT PARIS, CẨM ĐÔ, KỲ HOÀ, ĐẠI LỢI, HÙNG VƯƠNG, ĐÀ LẠT PLAZA, RUM VANG 2, SAPHIA...Tiện nghi trong phòng: Tivi, điện thoại, hệ thống nước nóng, vệ sinh khép kín. Phòng từ : 2 – 3- 4 khách (đảm bảo sạch sẽ, thoải mái).Ăn uống: Ăn sáng: hủ tíu, bánh mì ôpla, . . . giải khát cafê, nước ngọt, . .Ăn trưa, chiều: 100.000/xuất gồm 06 - 07 món ngon, hợp vệ sinh. (thực đơn đính kèm).Đặc biệt có một bữa tiệc 150.000/xuất. (Thực đơn đính kèm)Hướng dẫn viên: Đoàn có hướng dẫn viên thuyết minh và phục vụ ăn, nghỉ, tham quan cho Quý khách. Hoạt náo viên tổ chức các trò chơi vận động tập thể, sinh hoạt , ca hát.Bảo hiểm: Khách được bảo hiểm du lịch Bảo Minh trọn gói, mức bồi thường tối đa 20.000.000đ/vụ. Thuốc Y tế thông thườngTham quan: Giá vé đã bao gồm phí vào cổng tại các điểm tham quanThẻ VIP cho trưởng đoàn và phó đoàn.Hình lưu niệm tập thể cho đoàn.Qùa tặng: Mỗi vị khách trên đường đi được phục vụ nón du lịch, khăn lạnh, 02 chai nước tinh khiết 0.5l / ngày / người và xổ số vui có thưởng.
GIÁ VÉ KHÔNG BAO GỒM:
Thuế VAT 10%.Vé máy bay khứ hồi.Các chi phí cá nhân khác ngoài chương trình (ăn hải sản, tắm bùn, giặt ủi, điện thoại, thức uống trong minibar…)Tiền Típ cho tài xế và HDV (nếu có).
GIÁ VÉ TRẺ EM:
Từ 1t-5t miễn phí (hai người lớn chỉ kèm 1 trẻ miễn phí).Từ 6 đến 11 tuổi 50% giá vé (ngủ ghép cùng gia đình).
Có thể bạn chưa biết 
>>>> 5 hoạt động cực thú vị, hấp dẫn chỉ có khi du lịch Đà Lạt
>>>> Du lịch Đà Lạt và khám phá 5 công trình kiến trúc Pháp độc đáo
                 
				Liên hệ đặt tour
				Trụ sở Tp.HCM: (08) 38 944 888Chi nhánh Bình Dương: (0650) 3844 690Chi nhánh Đồng Nai: (061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
                            Tour khác
                                Tour du lịch Vĩnh Long – KDL Vinh Sang
                                Tour du lịch Đà Lạt ngàn hoa 3 ngày 2 đêm
                                Tour du lịch Team Building tại The BCR Quận 9
                                Tour du lịch Hà Nội – Hạ Long – Lạng Sơn 4 ngày 3 đêm
                                Tour du lịch: Mỹ Tho – Bến Tre – Cần Thơ 2 ngày
                        Trang chủGiới thiệuKhuyến mãiQuà tặngCẩm nang du lịchKhách hàngLiên hệ
                        Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingCho thuê xeVisa - PassportVé máy bay
                        Về đầu trang
						Công ty Cổ phần ĐT TM DV Du lịch Đất Việt
						Trụ sở Tp.HCM: 198 Phan Văn Trị, P.10, Quận Gò Vấp, TP.HCM
						ĐT:(08) 38 944 888 - 39 897 562
						Chi nhánh Bình Dương: 401 Đại lộ Bình Dương, P.Phú Cường, Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương
						ĐT: (0650) 3 775 775
						Chi nhánh Đồng Nai: 200 đường 30 Tháng Tư, P. Thanh Bình, Tp. Biên Hòa
						ĐT:(061) 3 889 888 - 3 810 091
                        Email sales@datviettour.com.vn
